{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193039392/danyang-sainam-landscape-pension-dan-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698977112981&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=72727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314303574&selectedRatePlan=382934320&expediaPropertyId=68501231&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 사인암풍경펜션"
    },
    "text": "丹陽·サイン岩風景ペンション (단양 사인암풍경펜션)\n丹陽·沙仁岩風景ペンションは、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができる場所です。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供します。 , ホテルサイズ : 4つの客室 , チェックイン開始時間:14:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "サイン岩風景ペンションはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "サイン岩風景ペンションでは、無料のWiFiとセルフ駐車の特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "丹陽·サイン岩風景ペンションの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "丹陽·サイン岩風景ペンションには4つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設における新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "特別チェックインについては、宿泊施設に連絡し、チェックイン情報を確認してください。予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。チェックインは満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "共用エリアでWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "指定の喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 478
    }
}